愛情漫畫討論

啱先睇完桂正和本IS，好撚心痛。不論係小南定季子又或者係鄰居姐姐 個個都有自己唔同嘅理由決心鍾意男主 但男主就成日話忠情於伊織，其實成日諗其他囡。但呢種猶豫不決嘅心情同現實嘅我地好似，代入感好正。
其實唔只IS，河下水希本草莓都好正，真中同東南西北四軍嘅相處都睇到我好心酸。
而且唔只囡，兩套都有個好傾嘅基友，寺谷同外村。啲高中回憶翻曬黎，可惜草莓個尾收得太急，東城好慘。利申：西軍

最後想講古味我屌你老母 偽戀正垃圾

見你最後句說話 就注定要比個正評你了

多謝神父

無計，伊織真係屌打曬all